+++
title = "Комиссия по этике. Решение № 14"
date = 2007-07-03T13:24:21
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/06/29/komissiya-po-etike-reshenie-14/"
permalink = "/post_791/"
Source = [ "http://community.livejournal.com/chgk/628042.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "komissiia-po-etike-reshenie-no-14"
aliases = [ "/post_791", "/2007/06/29/komissiya-po-etike-reshenie-14",]
type = "post"
tags = []
+++

Комиссия по этике Международной Ассоциации Клубов «Что? Где? Когда?» постановила:



За неоднократные публичные оскорбления комиссии МАК по этике и отдельных знатоков, а также за игнорирование предупреждения председателя комиссии о недопустимости подобного поведения



Дисквалифицировать Юрия Бершидского на трехмесячный срок во всех турнирах МАК «ЧГК», турнирах, проводимых под эгидой МАК «ЧГК» и турнирах, проводимых по лицензии МАК «ЧГК».



<!--more-->



Рекомендовать клубам – членам МАК «ЧГК» дисквалифицировать Юрия Бершидского на аналогичный срок во всех турнирах, проводимых клубами.



Предложить члену МАК «ЧГК» - Ассоциации Московских Клубов вынести аналогичную рекомендацию всем клубам, входящим в АМК.



Решение вступает в силу после его опубликования и может быть обжаловано в Правление МАК «ЧГК».



_Председатель комиссии Михаил Мун_



_3.07.2007_